［突發］X JAPAN yoshiki同成龍食飯

Yoshiki
39分前

Wonderful dinner with @jackiechan .

架仔好撚鐘意成龍，唔知點解

嗨

Yoshiki成個boss咁

My dear fans,
If any of my posts made you feel like... I'm not considering any situation,
I deeply apologize.
I really care about all of my fans and friends.
Love you,

YOSHIKI

知唔知yoshiki依個tweet係咩事

之前見到有香港人屌鳩成龍 話全香港人都知佢撐共同玩女人所以對佢好負面

原來真係關成蟲條仆街事
搞到林生咁內疚

雖然林生唔太關事都道歉 真係好錫fans

個post有聲
每次睇佢啲嘢
就覺得佢把聲聲演咁

我都係yoshiki die heart fans
但係大家做fans可唔可以諗下自己講緊咩

人地一個國際artist 日本神檯級數既巨星
你走去叫人問成龍點睇反送中
係咪on9？

完全離撚哂題，你唔去問Ariana Grande? 你唔問Justin Bieber? 點解做明星一定要公開政治立場？你問香港d星都算啦，你走去問國際巨星，有冇用腦佢做音樂架 唔係搞政治

香港人呢種行為真係7出國際，成日要人地認同你睇法，全世界圍住香港轉咩

就算唔講政治，你話成龍風流，咁關yoshiki咩事咪成個小學雞咁，你唔中意同成龍玩，又叫yoshiki都唔好侵成龍玩 香港人咁撚霸道，成日用井底之蛙眼光睇人

其他國家既fans心諗你班香港人做緊乜鳩

死咗人啦
仲X JAPAN

唉
Yoshiki
你係搖滾樂團鬥士
你係英雄
你係瘋狂既⋯

唉

成龍相識滿天下

I’ve heard yoshiki hung up his spurs many years ago.